之前個禮拜，一日千跌一日千升

今日死幾多人

夾死兩邊d 人